呢幾日又可以唔上連登幾日

1. 電子雞
2. elkie
3. 緬甸
4. 星期六日無市開

然後林作鍾培生兩條傻閪日日喺到做attention seeker

樓主勁可憐。。。

Stan下Loona好過

電子雞是但放兩張圖都可以屌幾個post